新垣結衣 （91）吼！

標題來源：

3月23&24日新SP！！
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

偷步！

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

303留名

1

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

留名（第一頁）
麻煩到公海推post

懶到

lm

你呃人

厄介

個topic

異教徒呃介批鬥大會留名

咩topic黎

留名

sorry 本身想用之前標題建議 但post時候先發現太長

吼！

1?

想負皮俾個topic

2

張圖真係好正

疑惑左一下
我就無左page1

地鐵收唔到data

屌你老母留名

等我以為無人開衝返屋企趕住開

厄介決心不會食言

推快啲 12點我想開火曜日post

集氣為垃圾絲test加油

新人 劉明

btw邊個post先岩

又唔見你為你啲學生加油喎

做咩公海有新post

咪係
淨係識起我底
又唔幫我打氣

我係唔係開錯左

1001

佢淨係幫女學生打氣

依家係多左個post

另一個POST個title好正
好想瘋狂無視佢

邊個先啱呀大佬

麻煩各位出公海推post

唔想追2個post

笑撚死個topic

繼續用依個囉，都講左咁耐

果邊標題想我哋無視

笑死

頂呢邊先係

考完啦終於

大家好

咪咁得意忘形
啱啱先係開始

睇黎唔錯 結衣巴打好野

はい 僭越 ながら

做咩你哋咁睇我
我只係毒L

有無女仔撩你呀？

Sorry厄介巴，又同你搶Post
我以為你唔見咗開唔到先至開（91）
依家鄭重謝罪
開Post 失敗，責無旁貸，深潛一陣

推邊個呀咁

橙

你冇責任要負 做乜勁謝罪

冇野喎唔洗咁

淨係關心呢啲嘢

新post留名又兩個

教畜

新手買左本書黎學日文

冇303咁靚仔

未入drive?

另一個91個標題好match

z巴既hea理論即係乜

我都未入 有冇link比人申請

想知+1

+2

Miss咗89同90

63/23?

我記得呢個理論 好似係z巴用黎安慰一個落寞巴打

又幾個post, 搞咩

我發現你日日狙擊我

你係咪攪錯咗啲嘢啊

發現侵仲未推我個post
sad

好靜

另一個post 個title真係好match

推

靜到

夜啲or聽日俾你
未返屋企

係咪咩宇宙大爆炸個段野

果陣睇完都唔知睇左d咩

ZARD prof.發表既理論都是好玄的

慢慢 唔急的

冇睇過 有冇文？

逃避雖可此但有用
Feminist in Japan

有冇人有相遇高清+字幕??

教畜喺度笑人

知你哋有Mon post

屌
垃圾voice input

睇到第9集legal high
終於睇到堺雅人名場面
個種屌撚柒廢老既暢快感 好爽!

個標題

飄過這火龍

未睇到侵侵名句

Lm

好似話hea 會減慢地球收皮嘅速度

Zard巴理論

呢張挑標題機

新人？

勁咁都搵得返

睇完都唔知睇咗啲咩，咩係熵

自殺死咗去個貢獻會唔會仲大

hea=拯救地球？

programming好廢
幾年大學完全無技能學到

教我

仲諗緊咩名句

屯門區巴打終於唔洗再捱aeon d貴價十六茶

xx-xxxx-xxxxx

火龍？

Feminist in Japan

post71

係xx-xx-xxxx喎

咩火龍呀

睇完金日子 逃恥
下套睇咩好
睇左集全開同 s police 好似有啲悶

蘿蔔腳

Legal High

是但啦，理得佢幾多個x

My boss My hero

睇左頭POST未

Mon post cd-rom

買左幾支番竇嘆下先

自私

頭post講幾多次都係無人睇

留留

新人lm 倒數3日!

見新名就講一次啦

師兄你好，我都係新人

Sorry
我係新人
唔識規矩

巴打都mon得幾緊

新手真係唔建議睩
睇左會後悔點解睇左
爛到喊

S警官睇9-10集就ok

上水,推一推

我都係759買，有特價，但都貴過日本

我都係 好多新人

火龍巴你啲句子真係好古怪

擺係ATM上面係咩玩法

頭先經過仲以為條友搞咩
原來係癡線佬
巴打好高大

由（4）開始間唔中睇下

收皮啦
你唔行埋去相認

唔係我黎喎
我見有個鬼佬係我後面
係你黎？

睩字見都未見過

你望下我個名先

其實應該仲有唔少CD-rom, 但係冇ISP email申請唔到, 我都搞左好耐

一定係金髮鬼佬

新post留名
多得晏晝啲雞麵gif 今日心情好返少少
可以少一個嘖

我都係 睇左1集今日子覺得結衣好靚

你講中左
我掛住影相，阻佢禁錢

係咪得我一個唔明

今次我真係笑咗

今晚又要夜訓了

咁啊！
test完喇 我見到system analyst就諗起平匡

點解要quote圖傷害其他巴打

果陣無左中學個email開唔撚到灰灰地
突然醒起有上網公司果個
搞到個id去到成4萬先有ac

懸念巴

十六茶好好飲，新垣結衣無介紹錯
佢清過玄米茶，又無糖

識貨

你無野bin丫嘛
幫你喚醒大家既記憶,睇返果陣講左呢段咁搞笑既野

又咩事啊

xx-xx-xxxx

外國撚表示好想試下

Group project topic

去759 有得買，依家做緊特價 $ 9.6

張同學你好!

我係唔記得左以前個email pw
喺結衣post做左一排cd-rom先發現hkg有個邀請碼可以用

好低清

邊間呀
間間都無,9.6一定買返2打返屋沖涼用

係咪有啲地方搞錯左
我唔係姓張喎

次次都喺一田買 咁耐都未見過759有

澳洲無759

呢d綜藝通常都係咁既畫質
有得你睇仲想點

中環，仲有好多支
慢入貨

綵排下姐
你d同學仔會見到

我實會追擊你哋

利申：睇咗逃恥5次

邊個自爆左project topic

又相認 ?

希望你哋睇到

血管都有人改左

聽佢哋講話每人睇幾集
你話笑死唔笑死

又開始自言自語...

我驚我對得佢多 遲早我都會痴埋一份

睇幾集就開工
收檔啦

發生咩事

根本佢哋完全冇尊重過套戲

bb真係好怪
不過我仲意!!!!!

但呢集點解我印象中係有清啲？
同埋日文女仔好似係好鍾意見到男仔啲血管

末期痴線

本？

未更新 我整唔到

定期錯字

係

整咩？

結衣Post正字大行動

又捉字蝨
btw喺咪好似出面個手膠post咁?

我驚我就嚟忍唔住BLOCK 佢

難道各位巴打唔贊成我嘅追擊行動

入黎之前要記得戴返個口罩先

傾緊咩

好mean

唔知

傾緊你隻蛋熟左未

入唔到話題留名

你入錯AC?
Chankaming0101@gmail.com肯定加撚左

結衣打開蓋未熟蛋.gif

你狙擊緊咩追完post都唔知你講緊咩

識貨 前排熱氣隊一支成個人都好舒服

唔知講緊咩留名

佢痴左線呀

柯士甸道759大量

認錯

講緊出面個post?

去熱氣既？初頭仲怕好難飲
多d買先土

土即係咩

聽聞有組project以逃恥黎研究feminist in Japan
但佢哋話每人睇幾集就開工
你哋話係咪唔尊重套劇先

LOVE AND PEACE

哦
喂呀哥 頭先完全唔知你講緊咩

你唔俾人地睇完幾集愛上結衣 偷偷地追晒唔通又話過你知乜

+1

我意思係個投票結果我搵唔到

佢啲語癌勁過火龍巴好多

驚俾你知佢地係痴線佬

嗚啊！嗚啊！嗚啊！嗚啊！嗚啊！嗚啊！嗚啊！嗚啊！嗚啊！嗚啊！嗚啊！嗚啊！嗚啊！嗚啊！嗚啊！嗚啊！嗚啊！嗚啊！

又多個病發

睇到R晒頭

MIDTERM同交PAPER季節
痴線佬愈來愈痴線

92Post Reserved

所以我決定追擊佢哋
以測試係咪真係睇過晒
如果冇打算睇囇就咪研究逃恥啦

92 RESERVADO

咪玩
佢哋成班MK黎

無頭無尾完全唔知佢講乜

93 Post Reserved

我前前後後睇左三次 以為自己MISS左D咩

我地中海咁滯

r到變毛魔

結衣BB

我95reserved

其實原本無諗住俾你睇
我只係估佢哋會追post
或者上緊問
所以我先下手為強

睇多集legal high繼續做野

100reserved

俾個機會 好耐冇開post

完左佢啦好嗎

原本諗住搵下肛田有無光頭劇照，跟住發現一張都無

新post留名

完全唔明講緊咩

希望大家到時唔好覆

呢個清d

喂啊哥好耐無開

你地話reserve 就 reserve

點解我睇唔明你哋做緊咩

新手留名

lm
我老婆係新垣結衣

我都唔明點解你要著黑底

果個懸念巴仲膠過你

新垣結衣係我老婆

屌，算啦
總之嚟緊呢個禮拜有關逃恥
而好學術嘅問題，例如牽涉到女性地位
大家就唔好答

LM
稲ぴょん回眸一刻

星期二既post係我主場呀

你主場咁鍾意開咪開哂佢囉

想借我地來做project

熄一熄佢咪先

google唔得?
實大把料,逃恥咁紅

啊啊啊啊啊啊,點解星期一過得咁慢啊,仲有3個鐘先返屋企?我屌啊!我想重刷飛翔啊,睇黎睇去都睇唔完嗰幾集
屌啊啊啊啊

以勿萬一
希望大家同仇敵愾
到時Q&A我會開佢地波

呢度唔係宗教台咩 呢d問題咁正經無人識答

難保有啲巴打太熱心
好心做壞事

係囉 大把文章寫逃恥啦
頭post 都有 快啲睇

到時啲人剩係會叫佢重刷，好似上次火龍巴咁

希望嚟緊呢個禮拜你唔會問....

啱啱去左隔離個91到留名 柒到喊

sorry囉
我會睇晒逃恥先做份project架啦
可唔可以問得輕手啲
唔想肥

我地既逃恥達人 閒人巴都唔係度

各位懸巴同學，入嚟做功課啦，姐姐俾資料你哋

其實係咪懸巴自己想做

屌，倒米

感激303巴

Hello大家好，我做緊一個有關於 Feminist in Japan嘅研究，我地組用咗逃恥做source,唔知大家點睇呢套劇呢

俾心機準備Q&A呀
姐姐為你哋加油

Thx Q&A有野問了

中村

好看 個女主演好靚

終於上水 腥些好掛住你

醬油巴!

你哋成班助長歪風

我覺得今日子切合主題啲

CY風

個aims and objective係咩？
純粹好奇

我們都是懸巴的同學

你都上黎問
今日係學校又叫我自己問

freerider

重刷今日子所以遲左少少 大家好

呢個真，唔怪得之有組員咁提議啦，佢話：
「今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

」

撚知咩

快到睇唔哂
Skip左90

miss you bro

快啲推爆post

你freeride仲好講

各位好，我下周要為同事代課，講授日劇一節課，準備以新垣結衣的作品為教材，請問各路英雄有何建議？

其實睇逃恥會聯想到女權係唔係正常反應
我一路睇都有咁諗

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

冇眼睇

Very good 今日子世界第一

係，我都有咁諗

btw
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

叫你遊車河唔好開咁快㗎啦

好忙 岩岩先收工

打多左，打字太快
其實都絲打鐘意新垣結衣？

很擔心我的學生不知道怎樣準備匯報
據聞有人以feminism in japan為主題
我也怕到時自己不懂評分
請各位指教指教

忙就要搭車睇呢套放鬆下啦
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

果然 到左夜晚推post速度會10倍上升

303
你食撚屎啦

刷左2次喇

火龍巴你想問乜？

一定係逃恥

叫你學生睇呢套自己探索下
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

又一個自言自語

每次f5都幾個新留言

全部花式痴線

推咁快追唔切㗎啦，睇呢套啦
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

集體病發

佢補充姐

呢個時候最好睇結言劇輕鬆下
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

火龍巴有冇proofread ?

今日子痴左線

開始發功喇
btw 100賀圖仲差最後一張拼圖

好想食蘋果

我估先
「其實都多絲打鐘意新垣結衣」

同懸巴果個自問自答嘅水平爭好遠

打錯字 大意冇變，就係：
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

瘋了 都已經瘋了

食蘋果=白雪公主
白雪公主=白頭髮
白頭髮=今日子
所以
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

估：
「其實多唔多絲打鐘意新垣結衣？」

睇得出溫書好大壓力

嗰組成班MK
擺明唔撚會做野
仲有機會上黎攞料
我先希望先下手為強
點知你竟然幫埋人搵料
助長歪風
你有辱老師身份

303
你食撚屎

宙船唔夠票真係好可惜
同套劇好襯既一首主題曲

長瀨智也真係好撚型
真係濕左

返工果d都未爆seed

壓力太大 大家都輸 係時候睇結衣劇了
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

追咁耐post都唔知佢咩人?
教畜一個

駁唔到

我睇緊啲乜

做咩事個個都jer住303

其實你都講到佢地唔會做野
比佢佢都唔知做唔做/做得好唔好啦
理咁多做乜

估：
「其實絲打都會鐘意新垣結衣？」

睇緊今日子
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

同問

估：
「原來有絲打會鐘意新垣結衣？」

估：
「其實呢一位絲打都鐘意新垣結衣？」

潛水先 新劇出先浦頭 大家都short咗

今日子最高

我愛今日子

我都潛吓先
大家無新劇睇
累積咗好多壓力

屌你人地其實你原乜來

估之嘛

有無人可以解釋一下呢度發生緊乜事

駁唔到
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

痴咗線，咁嘅情況最好睇下今日子
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

最近開始睇掟上今日子的備忘錄

估唔到可以咁好睇 大家都一定要睇

幫你推到開到抱抱日post

好似係咁喎

啱 所以我一向都話
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

睇下源仔幾自豪,gakki都有出一下畫面

源仔既性格真係好開朗個種,呢種個性好受囡歡迎

痴撚咗線點算好

我好掛住佢...
佢去左邊

有人問我有無識D IT佬好似阿源咁
但我識既無論香港定日本既阿源都唔似

我開bo ching

我老婆至係最靚呀
我入完黎會走
你地唔洗覆我

今晚成晚都唔知個post講緊咩

咁就要今日子治癒一下喇！

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

自動回覆
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

咁都俾你起到

估唔到你淆佢喎

仲要有人亂入

]至聖先師 新垣結衣

自動回覆

真知子世界第一

諗諗下好切題
"鳩叫"

發生左咩事

科大巴鄭重宣佈真知子世界第一

X3

個post 好 痴 線 呀 !

有冇結衣bb嘅討論？

係咩

無內容發癲症候群

[size=6]Gakki Gakki Mid-Term Easy/size=6]

屌你老母 入黎開拖？冇撚病下話？

算啦
我地好多巴打都入過xx-xx-xxxx講野

完全搭唔到咀

想問
唔關事既工應唔應該放係cv?

唔放就無野可以放

我愛新垣結衣 我的老婆bb

痴線佬 Masaki 報到

留名學野

你呢個情況應該照放？

你冇野寫可以寫既

撘唔到嘴

無野寫就照放啦

睇你點樣唔關事啦
唔好連去百佳做part time都放入去囉

搭唔到咀就要睇掟上今日子的備忘錄喇

岩啊 睇我同結衣套劇

我想搵software developer
寫sales，圖書館管理員，保安，電話投注係咪好on9

it男

你放份CV出嚟，大家集思廣益

咁應該無野可以放了

我想夜啲搵下高人過目

都可以既有d工作經驗

爭飯食
我想報LINE

fresh grad可以有幾多工作經驗係有關

你知道嗎？入試場前念呢句咒語，Gakki 就會保佑你有好成績：

今日子 世界第一
DSE 我一定得

認同請分享

但我應該一句定長寫做左咩

有啲IT狗好痴線，一邊讀一邊做FREELANCE／自己寫APP 放上STORE 賣

仲有

記住speaking 說話講野前要加句はい 僭越 ながら

無啦無啦
食得屎啦

無啦
垃圾cv
要瞓街啦

咁都有好多頹廢過

寫你係真知子黨黨魁

養唔到結衣啦

做乜鳩

點解隻揪之後無咗個PATTERN

cut gif
開post
恰新手
煮麵

今日子巴又病發

寫個period
同pt form寫duties算

佢係咪好大壓力

你FAIL 喎

痴線佬

不如Block佢啦，阻住我地啲討論

Agger

skills
焗生蛋
搶第一頁

yo

睇bili bili 彈字幕真係好多變態佬
個個都話新垣結衣係自己老婆
又話帶佢番屋企又剩

Gakki: 成班痴線佬

係到咁耐都未習慣?

根本全世界都係咁

喂啊哥，我老婆嚟㗎喎，認親認戚

火龍巴會得罪呢到好多人

屌 假架 我先係

全部都係我嚟

變態????
講事實都有罪?????

佢同我結婚後就會歸隱田園啦

上面果啲其實係我funson

咁佢一世都唔會歸隱田園
因為新垣結衣已經係我老婆
我愛老婆BB

親

好大壓力啊，就快變痴線佬

垣

咩樹牙

咪玩啦ching 你已經係

仲有得進化？

92 Release
深潛冷靜下自己先

又推很咁快
Lm

唔關事嘅工可以放
但最好諗到嗰啲工嘅經驗點幫到你 apply 宜家呢份工
仲要主動啲解釋點解
如果唔係放黎無意思

到時好似隻Mega進化噴火龍咁屌打呢度所有痴線佬

指有得 in 時

深潛左3秒就上水了

我先係同結衣最接近既痴線佬

呢兩個鐘係咪要加速推爆佢開抱抱日post

啊啊啊啊啊啊~

支持

商業機密？

粉嶺咋

仆街啦紫尿龍 仆街啦XY

不過我係同結衣最接近既正常人

ok

MIDTERM FUCK YOU MOTHER NIGGA ASSHOLE CUMSHOT ANAL DAMN SLUT SHIT

睇番新垣結衣節目訪問，話佢一直無男朋友原因係因為無遇到個好男人?

嚇到冇人咁留言

I know that feel ching. Cheer up Today son always with you

之前未遇到我咋

我未去搵佢啫因為

所以佢依家有
就係我

我發現火龍巴D回覆喺特登俾個機會D痴線佬FF

結衣Post有愛

13年嘅事
幾個月前逃恥番宣bb話已經出現咗理想type

咪我囉屌

我岩岩睇緊訪問

科大巴here??

no

Today son add oil by Real know son

cc 巴here

係邊條link

MID TERM IS SON TOO, SON OF A BITCH

我都想入科大

你估係尋日咩??
人地尋日先積極推post

佢有野求先搵佢咋
算啦咁

佢無男朋友,係因為我一出現已經做左佢老公

有長瀬自也

喂啊哥，睇下我個名先啦
玩眼力遊戲呀?

我都有揀如果入左ust應該會更痴線，瘋狂刷

親垣結衣係我老婆?

科大聽講真係好癲

掃完地發現推post速度好似慢左

少林寺
有無ust巴打解答係咪真係咁少女?

喺度講多次咪得

唔識字??

秒經
依家一日2post都話慢

hi
4強巴

中學有四五個女入engine,science一個都未出pool

等我幫幫佢地

#米9 #藍球boy #四強 #識唔知邊撚個會長

樹巴我冇得罪過你啵

engine都出唔到pool一係就眼角高
一係就...

大家好 我係Mr.winwin

ust science year1有個女神聽我中同講

不過結衣係我老婆係不爭嘅事實

其實係咪好多人都好憎我

請問silme. 呢套劇邊一年份拍？新垣結仲有d baby fat

想問下如果學完五十音之後應該點 應唔應該比錢去學?

對唔住,收返埋先

又FF

其實我都好憎自己

ust有眼耳口鼻就叫女神架啦

巴打...

攰

silme

好嚴重

我都好攰 今日子睇書.gif

已經唔想再話佢，好攰

睇黎真係有本小氣版

解讀：果陣結衣未係好slim有啲baby fat

又要準備換mon貼

科大巴你係唔想po gmail?

枝筆係咪搵我有事架

等你比link me

燒味

救命
係咪特登

受人狙擊，現實同網上都係

recclochow@gmail.com
你 send mail俾我?

第一眼我望落無問題好無精神

屌，個POST做乜撚野呀

線唔係咁痴的，再係咁真係唔想再入黎

Support u ah ching

你真係無視作者已死理論

又笑火龍巴

agger

hi 痴線佬

又想抄十戒?

馬仔個幾日應該會正常返啲

對唔住各位，我出去痴完線冷靜返先再入嚟

我呢啲高質會員係時候要出嚟撥亂反正喇

agger, 質素每況愈下

你唔好再炸就得嫁啦

咩炸，又想屈我？

我係唔係太攰 我究竟喺度講乜勁

肅清結衣post

白石bb

唔係有得入條link申請權限?

你嚇鳩走晒啲人

應該佢都唔想貼係呢到

撥亂反正！

dse,mid term,搵工,新劇前夕
太多太多野要發洩

希望上新劇大家可以傾番結衣

btw認真想問有無人可以幫我睇一睇份cv

睇黎要整個十萬個為什麼火龍版

有痴線佬搞 bb個中文wiki
寫咩hollywood電影主角

有冇巴打改改佢

係我唔識點整

咁我走啦

我

上年grad啱啱搵到工

我都係 自問冇乜料到 都係等其他巴絲幫手

玩留

就咁copy條link就係,無權限就要話要申請

係咪要搵返it佬睇會好d

挽

召喚meltykiss巴

睇緊....分左心

完全追唔到而家個節奏，到底而家講緊咩

徵it佬幫腥些望下份cv

啱啱上堂學寫濕鳩app
我就自己多手

fmk巴

終於睇到德松醬油

Btw 服部叔到底有咩係唔識

好啦喎

邊度番學？

某大

錢巴,你碌上d可能下次可能可以用黎對付晒銀時

kissesgreat

23號

sor 巴打，唔會再提架啦

垃圾絲test成點？

code blue 真係好虐 每個角色都要至少虐一次先安樂

小栗旬演技真係咁差？
smile 節奏真係好慢
但小栗旬身高高過新垣結衣，咁又會親d。。。。

見到個親字就想笑

我完全理解唔到你想講咩

咩叫親d

科大An......巴

邊個同你講小栗旬演技差

meltykiss巴係唔係度

襯啲

襯啲？
佢哋有感情線咩？

上水抖氣
between而家係咪唔俾發癲

我睇番呢個post 第一頁講既推介 。。。佢話小栗旬演技痳痳....

好似係
我犯眾憎

每一個病人都要虐一虐先舒服
成個星期無睇,睇到我個心頂住頂住

我會認真睇

你睇欠一次頭post再黎回履

你睇清楚邊個係男主角先再回履

好攰

睇完legal high1ep10
我好耐無試過係無酒精既情況之下笑得咁開心
井手 你又喊乜鳩

原來我一直都比呢到d圖多多少少劇透緊我又唔知

10集定11集啊

所以愈早睇哂愈好

11 係我錯
一直認定日劇一定得10集
係11 係11 係11

淨係d gif,都就快可以砌晒成套戲出黎

米9?

治癒人心嘅笑容

點估到隻倉鼠會係成套劇最撚重要既一個角色
睇相前一兩句我都諗緊會唔會係貓定狗咁
見到一隻咁親切既倉鼠我好大聲咁笑左出黎

LH 今日子 飛翔都俾人劇透過

侵侵

留個名先，冇時間追post

沙織

新人

捨今日子其誰!

為左沙織

今日都幾多新人

結衣>>>>今日子

大家好 多多指謝
聽人講依度係咩結衣教post
咩黎?
利申:新人

我已經連續幾個po睇唔明做緊咩

可能關今次個標題事？希望下個POST 有所改善

新垣結衣 （92) 重回正軌，心要正，路要正

俾鐵血戰士嚇親

靜晒嘅

好男人快啲睇LH2

諗緊好唔好臨訓開sp
開左又會驚唔夠訓
the struggle is real

其實依家呢個91 post 好唔正常？
好似平時咁閒聊再傾下新垣結衣d野....
btw smile節奏太慢，最多一日一集頂唔緊

聽日先睇啦咁
趁對LH1對真知子既感覺未消減
拿拿聲開LH2啦
真係好正

APP版LIHKG虧咗??
LOAD得勁慢

睇啦

一開就唔想訓
之前試過睇到四點 第朝仲要返工

睇黎趕唔切出新post

我一開legal high就坐左係度廿幾個鐘一次過睇哂

抱鐵血戰士

sp 好快完姐，睇啦睇啦

支持好男巴聽日先睇
唔夠瞓真係慘過死

今日應該冇左深夜閒聊時間
我出去感情台搵樹洞發洩下先

隔離登開左咁耐先去到(94)

我琴晚就係為左睇哂mbmh我睇到4點幾5點
訓左4個鐘我就返工

lh2嘅新垣結衣真係無得頂

你開台就應該會轉番MODE

無啦啦靜晒嘅

新垣結衣2016爆紅，好多人狗衝入左坑，連登都好快咁推爆post

睇堂本剛套綜藝，bb成個巨人咁

做野

新人lm 岩岩睇完逃恥 lh1 追緊lh2 仲有無係必睇

真知子黨歡迎你

掟上今日子的備忘錄

哇屌

今日子巴召喚

今日子同空飛

今日子

收到

mbmh

仲有20分鐘 召集所有唔想同異形抱抱既痴線佬推POST

推唔推得爆

唔係講笑唔係玩你無老點你
今日子

可愛到一個點

jm9

最後個張乜黎

學埋9gag班友D on9野
最低個張咩黎

呢個post 標題又咁多負皮

抱抱

pocky廣告
召喚pocky乒乓球.gif

乒乓波廣告

學生妹個張

仲有19分鐘，推

無論新人定舊人都一定要睇今日子

心靈相通

新人留名
終於追到可以留到言

今次認真既

91post搵唔番果種推post既節奏

好多新人

腥些

絲打?今日子黨歡迎你

終於食今日第一餐

入面隻蛋熟未架

無論新人定舊人都一定要睇頭POST

真知子黨

今日見到你咁多次,杯面都無偷食一個?

華田巴又燃燒生命

可唔可以保重身體

心靈相通 因為gakki而走近的二人

雖然真知子好可愛 legal high好好睇
但我已經係今日子既人黎

靜晒 睇黎都係要抱鐵血戰士

追完 post 完全唔知自己睇左啲乜

成日冇食野

唉 等新戲上映先 再上水

打和啦 Super!

好掛住以前百花齊放嘅日子
點解好似成個post都係今日子黨
其他黨係時候做下野啦

其實星期四前你都可以預左多數都係低質瘋狂痴線

今個回合

Ok冇問題

今日子世界第一

乜有百花齊放過咩
從來都係今日子黨既勝利

今日係有d唔正常 好古怪既氣氛 好可能係我開既標題累事

低調既實栗

梅村光呢?

Mr WinWin

agger,個topic唔知做乜鳩
影響晒成個post既內容

所以決定加入同大家一齊痴線

可唔可以快啲推爆

+1引退時間到喇

決定代表真知子黨出戰

要準備抱抱鐵血戰士啦

冇人

真知子

好後悔拎左d時間去整焗麵gif唔自己真係焗一個

除左今日子我都可以暫時加入其他黨

代表梅村光參戰

未熟曬先正

做咩無啦啦又多左批新人
好想知點解定時定侯數量激增
邊位傳教士既功労?

你肯定？

自己友

連登app版做乜勁

一野拍死你呀

我都想知

屌你老味個輸入法

咁全生呢？

同班痴線佬一樣痴左線

我估其實佢哋幾個星期前已經想入坑
不過追POST追到而家先敢出聲

腥些黨歡迎你

我可唔可以偷步開定先

唔想抱鐵血戰士

我d gif喺哂手機度 po唔到出黎

步入抱抱日係咪會變番正常？

未睇今日子都覺得今日子太可愛

嘻

最後4分鐘
我想抱新垣結衣.jpg

梅村同學等緊你放學

抱抱巴
一心同體

Today son is the best

發現有present未做

我覺得呢個POST 只係低71 半班

我宣布個男係gay

邊個開post

幾年前我真係夠膽生蛋豉油撈飯食...
蛋係生生地先好食

抱抱巴?

其實我都食生蛋

一陣你去個list加返個tag

一路有追 不過無lm

比武???

你肯定?

達哥讀阿榮

極速推post

暫時加入腥些黨先

bb

係啊 我平時都咁食

實栗抱抱日洗淨呢個post

點會 我最鍾意腥些
komikado腥些

屌

係咁唷！

癡線

連巴都想我地抱鐵血戰士..

唉 達仔又講禁日

冇心機推啦
屌

讀到笑

係咪我問題，個lihkg 虧虧地? 用緊web版

佢講得好好笑

虧晒

個SERVER 好似死死地

啱啱先得返

無圖無feel

我想開post

gogogo

快D開定post

但我仲係聽到起雞皮

雖然個POST 廢，但點解反而正評係近期最高

咩叫禁日?

有冇人book咗

有位台灣人改佐下半部,我改埋首行,
個aus fag係咪開錯page又唔識中文9改改錯

勿check IP

呀榮

俾返我OK?
已經準備好

gogogo lor

正皮嘅都係痴線佬

快啲開post
想係新post po深夜食堂